★如果 返工所有廁所場地都要裝 出行app，港pig點算？

黎生：我的訴求是安裝 出殯app，好讓我返工

黎生+藍屍

返工：

痾屎要掃

水機要掃

用影印機要掃

·⋯

拎枝筆都要掃

返公屋都要掃

其實返工都要都係好無謂㗎喎
本身返工都係嗰堆人
俾訪客用就話啫

入油都要掃

做倉：

拎卡板要掃

即車要掃

港pig：有工返就得，裝咩app，用咩手機都照做，我既訴求只有上班

IT dog 更加要每句command都要掃一次

咁就做唔到手腳